平玩望遠鏡

新手，想知有咩好推介，用嚟睇鳥同其他動物。

近排多狗屎 小心睇清楚好

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

真係想要買返個，但係平嘅唔知邊個牌子好